乜撚野叫方艙醫院？

叫組合屋/模組化/臨時/貨櫃醫院唔得嘅
係要講匪語以為咁樣好撚前衛
遲下使唔使改口連乘客都變人員？

空姐牛肉飯影相手足被控襲警
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

黃立䱽D Fd 嚟，可以蒸嚟食

「方艙」是中國大陸的工程術語，所指的結構也可稱為模塊（module）或預製式（prefabricated）結構。模塊建築結構的長處在於靈活性，因此一般採用標準的尺寸規格，其中最常見的規格是標準跨模式集裝箱（貨櫃）（Intermodal container），因此在西方使用模塊或預製式的箱式結構建造的模塊集成建築（Modular building）（裝配式建築、組合屋）一般通稱為「貨櫃xx」，例如「貨櫃住宅」（container home）。

From wiki

唔知以為好撚先進
睇返亞博嗰啲原來好似個書展攤位咁
連天花板都無

挑機

棺材醫院

其實叫慌愴醫院 OR 骯髒醫院
改o個個是有意思的

臨時治療中心 臨時醫院 咩都有得講啦
方艙真係好難聽 都聯想唔到咩來

push

正常叫臨時醫院,病房